做咗半年Starbucks你問我答

大量內幕🤪🤪🤪🤪🤪

我用中文落單 你會唔會唔理我

Partner你好

自動波講啦

人工福利假期？

啲同事通常咩背景？

唔識沖咖啡可唔可以做

你最睇唔過眼嘅係啲咩

啲店長in人嗰陣係咪只會揀文青、偽文青同埋TB？

半年就大量內幕

利申就3年

點解會寫名

有冇得學拉花 好想學

會啊，無咩問題

人工每間唔同，福利就多過同行好多，假期就B仔每年14日有薪假

Dse，大學生

個個一入去做都唔識架啦，會慢慢教

啲女同事易唔易溝

我哋partner啲關係好好，喺唔鐘意啲客

應該就唔會，正正常常就得

會唔會係你見識太少

cold foam 點整

因為有啲客會拎錯人哋嗰杯，所以會call drink嘅時候叫名

應該就冇😂😂

Skim milk拎去blind，完

還好

我係金卡會員

點解人工低又學唔到啲咩都會做?

做邊間

可唔可以講解下
用全脂奶，脫脂奶，豆奶，半脂奶，鮮忌廉牛奶 沖嘅咖啡有咩分別
其實鮮忌廉牛奶係咩嚟

Partner好人

鮮忌廉沖嘅會滑身好多，甜啲但係就好撚肥
(鮮忌廉即係液體嘅cream lol)
脫脂奶係好撚稀同好撚淡，飲落去會冇乜味
豆奶沖咖啡其實啲豆味會蓋過咗咖啡味，不過唔飲得普通牛奶嘅人就只可以有呢個選擇

我估你想講 Blend
拉花點先算有得學..? 教過你拉心, 之後就只要自己肯上網睇人啲圖案, 再去練就可以
想知唔識拉花嘅, 點控制奶泡嘅厚度..
一定係啲勁俹簁 打到啲泡爛哂 沖出嚟杯咖啡好似加咗洗潔精咁嘅仆街

Starbucks嘅steamer就打2-3秒(每個人打奶嘅手勢唔同，秒數都唔同。要練多啲，自己掌握個時間。)就係滑身嘅奶，奶泡嘅厚度就係跟standard(好多都唔會跟)，5-8秒就會有capp嘅奶泡，都係嗰句每個人手勢唔同秒數都唔同。
會出現洗潔精情況嘅原因得兩種，一係就打完奶擺咗好耐先倒，一係就冇數幾多秒亂打

choco black tea latte有咩size？塊牌寫single/double有咩分別

似唔似多過你

所有熱飲都有short tall grande venti 4個size
Single係1shot，double係2shot

無計啦同dm太熟，不過大家睇嚟冇乜興趣

凍㗎

凍咪tall grande venti
其實塊牌都寫得好清楚

威威

剩係鍾意飲美式咖啡
點沖?

我見塊牌得single double

Tall size就兩shot加水，完。
Americano就係expresso溝水，幾多shot就按size而定

Hello partner你邊區？
利申：part time IC 做左一年

自爆傻的嗎

同邊個dm熟

你唔好問我叫咩名？

grande venti點讀

之前試過出面買 但酸味 唔似starbuck咁既味
係咪可以去買豆？

B仔邊有14日大假呀？咪老吹喎

可以啊

關地
Fan+ti

我都唔係418

做咗半年，但係又唔係418，即是417/fixed shift啦？我又想知有咩內幕咁巴閉

係417啊，你想知咩先

內幕

買野飲同條女打眼色有折，好似係

正

岩岩收完夜
又唔係問你邊個分區
我港島區

新界

有冇考coffee master

諗住下季先考🎃

岩岩考左但應該考唔到
冇時間溫書

我舖頭嗰啲都出咗結果啦喎🎃Ching gayau la

覺唔覺Starbucks新年聖誕既bonus不如唔好比
岩岩聖誕乜柒都冇 新年又得個$300 on99
假期出去炒散仲好 上年聖誕已經好少 今年乜都冇
HR係咪想新年日日行202？

啱啊202真係做死狗，有啲仲要出去幫更我真係dllm

我間鋪新年應該冇pt會返工 貪佢個每日$100走去浪費左個新年？

想買大盒PARTY裝 一盒自己倒既咖啡咩價錢

其實一杯咖啡無論tall grande定venti 係咪都只係一shot espresso

Nooooo

Armmmmmm睇下你要咩咖啡

咁比例係點

Latte, capp嗰類就1122
Americano就1234
Restretto bianco就2344
Flat white就2234

十幾年前返過創紀之城一期pt
做左唔知個令定半個月就走左
有啲人都幾西下 , 最記得有條撚樣成q日搵位串我 ,搬奶果陣一次過搬得少又比佢話我條女都攞得多過你 ,有次想開佢拖佢又即刻淆晒底 ,其他人都係普普通通 ,可能做飲食個個都做到扭曲晒 不過就係呢份工令我發奮比心機讀書 因為見住個女經理返6日又唔定時 日日 6 7點就返到 壓力又大 果陣真係嚇親我